
                      La película se basa en una buena idea, en serio, pero es increíblemente soporífera y no explican mucho. No sé, tal vez yo soy el que no entiende este tipo de películas "abstractas", por nombrarlas de una manera.

No comprendí, por ejemplo, como es que viajo en el tiempo ni porque lo abandonaron o de que forma exactamente se conecta el 